# Gustavo - Desafio Android

Com o passar do tempo identificamos alguns problemas que impedem esse aplicativo de escalar e acarretam problemas de experiência do usuário. A partir disso elaboramos a seguinte lista de requisitos que devem ser cumpridos ao melhorar nossa arquitetura:

- Em mudanças de configuração o aplicativo perde o estado da tela. Gostaríamos que o mesmo fosse mantido.
- Nossos relatórios de crash têm mostrado alguns crashes relacionados a campos que não deveriam ser nulos sendo nulos e gerenciamento de lifecycle. Gostaríamos que fossem corrigidos.
- Gostaríamos de cachear os dados retornados pelo servidor.
- Haverá mudanças na lógica de negócios e gostaríamos que a arquitetura reaja bem a isso.
- Haverá mudanças na lógica de apresentação. Gostaríamos que a arquitetura reaja bem a isso.
- Com um grande número de desenvolvedores e uma quantidade grande de mudanças ocorrendo testes automatizados são essenciais.
  - Gostaríamos de ter testes unitários testando nossa lógica de apresentação, negócios e dados independentemente, visto que tanto a escrita quanto execução dos mesmos são rápidas.
  - Por outro lado, testes unitários rodam em um ambiente de execução diferenciado e são menos fiéis ao dia-a-dia de nossos usuários, então testes instrumentados também são importantes.
